估下高普會唔會連續兩年係雙紅會搞到曼聯領隊失業

會
唔會

個人意見...椰子+V92+daddy: 咪一鳩樣